放Olympus e520

Olympus e520
加兩個鏡頭,一個40-150mm,一個14-42mm
兩粒電池
長期放於密實盒內
有定期換吸濕包
有興趣嘅師兄可以tg我

唔記得咗講價錢
$800
可小議